{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_017532",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 사상 르이데아 호텔"
    },
    "text": "ルイデアホテルはルイデア史上最高の施設とサービスでお客様をお待ちしております。 客室はネットフリックスとユーチューブ視聴が可能で、キオスクを通じて早い入室が可能です。 客室料金は2名基準であり、人数追加の際には1万ウォンの追加料金が発生します。 当日の払い戻しは不可能であり、祝日および週末料金が適用されます。 ホテルでは金銭や貴重品に対する責任は負いませんので、ホテルのフロントに保管された方がいいですよ。 徒歩特価客室をご予約いただいた場合、駐車場のご利用で追加料金が発生することがあります。 連泊不可客室を選択した場合は、1万ウォンの追加料金が発生します。 ヤノルジャ会員は、オンシーズンと特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ルイデアホテルでは何が視聴できますか？",
            "answer": "ネットフリックスとユーチューブが視聴できます。"
        },
        {
            "question": "入室が早くできるための方法はありますか？",
            "answer": "キオスクを利用することで、早い入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何名基準ですか？",
            "answer": "客室料金は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "人数追加する場合の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "人数追加の際には1万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "当日の払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "祝日や週末には料金が変わりますか？",
            "answer": "祝日および週末料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルでは金銭や貴重品の責任はどちらが負いますか？",
            "answer": "ホテルでは金銭や貴重品に対する責任は負いません。ホテルのフロントに保管された方が安全です。"
        },
        {
            "question": "徒歩特価客室を予約した場合、駐車場の利用料金はかかりますか？",
            "answer": "徒歩特価客室をご予約いただいた場合、駐車場のご利用で追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "連泊不可客室を選択した場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "連泊不可客室を選択した場合は、1万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャ会員の方には料金に変動がありますか？",
            "answer": "ヤノルジャ会員は、オンシーズンと特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 236,
        "QA": 351
    }
}